買錯墨（brother LC3513彩色）送俾有需要嘅人

如題
唔想浪費，有意留tg

絲打仲有冇

有啊